Hij kwam een ​​jaar of tien een beetje ongemakkelijk terug; was Tom niet tegengekomen Volgen Tante Sally was een goede _deal_ ongemakkelijk; maar oom Silas, zei hij er is geen reden om te zijn - jongens zullen jongens zijn, zei hij, en je zult het doen zie deze 's morgens allemaal goed en wel.
